跪低求你地唔好返工喇得唔得

唔好返工呀大家

去集會都唔返工

屌冇撚跪啦係咪咁撚鐘意跪

聽日大罷工

唔好跪啦 屌

拎大聲公 出街 叫罷工

冇撚用 班人唔死都冇撚用

咩方法都要試 唔好怪佢啦

好呀你幫我供樓， 謝謝

香港人唔返工會死

已罷工

唔好跪手足，唔好跪。有尊嚴。

唔appeal,但係真

返少一日供到層樓？你冇撚野啊？

一日就會成功？ kai子

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

咁抵你一世供樓啦仆街

唔撚返

你話俾人拉我都明 因為無幾年工作凝能力甚至影響前途
但就算一兩個月唔返 就已經供唔到
睇黎你都無儲開錢 唔知你點過壓測
祝你供樓期身體健康

咪撚跪啊

祝你變負資產

做野5年，儲咗50萬，買樓就有排都未得，有無可以用筆錢黎溝女？求指教

供條柒咩佢條廢物得個講，起下底已經知咩料

波已射

嬲到返唔到工

可能行緊個d係藍絲黎 跪乜

我唔返呀，手足們萬事小心

屌撚你老婆同個女

啱！

跪藍絲做乜

佢地恨不得你去死

阻佢地返工搵食

你去阻4,50歲既呀叔呀嬸係無用。佢地覺得你搞亂香港

唔好用良心去感染佢地，呢班人係唔值去跪

又跪

收皮啦樓奴

得

廢撚到番少一日工就供唔到就燒炭啦

推

push

唔好求，你可以令佢出唔到街

唔好跪
呢d人唔值得

真係唔好跪

講左唔好跪

真係痴撚線 有冇咁撚中意返工

射完波，老母先打黎叫我唔好番工（冇講原因，應該驚我比狗殺）

好驚出街俾人扑頭 隊冧
唔返算 命仔要緊

只能夠講上連登唔代表全香港人，佢地唔醒都冇計

香港人就係咁, 根本冇得救

手足唔撚使跪啲港豬 佢地無撚得救

起佢底儲得50萬買條撚咩

唔好跪

跪藍絲做乜鳩?

已罷

港豬真係cls

唔好跪 無用的

我公司直頭叫我地唔使返

唔好跪啦 過左幾個月啦 有心罷果D一早罷左 仲要返工果D只會返工

手足，，唔好跪

唔好番工啦屌你地班死港豬

有無影到後生仔返工先

祝你冚家身體健康

唔返啦屌

用下腦啦屌

OK

講左廿萬次唔好跪，你跪奴隸，佢地只會覺得你係次一等既奴隸。
做好marketing 先講啦，唔係個個知罷工有咩用架
仲有工會呢？
一味跪就得，d公司就唔會拋百幾萬去做marketing 啦，每間公司派個人跪係百佳叫人買啦

手足唔好跪港豬啦
佢哋見到有人中槍嚴重受傷甚至有生命危險都仲可以如常返工，我唔覺你跪會改變到佢哋

手足唔好跪

求下你唔好跪好心痛

唔好跪，呢啲人唔值得你跪

你都供唔撚起